分享你嘅封鎖名單

勁 冇block人

癲狗去左邊？

連尼住都冇?

太多啦 全部五毛軍團

老鳳狙擊五毛都ban?

圖一尾四

慘過返印度

show嚟睇下

一定要ban

任何淫

咩人嚟

絕對.gchi 弘只係做正確野

jan

鄭欣宜

弘b 好好人

唔洗ban 好似真係消失左

Block得好

著名手機台引戰白卡
見你都block咗

貼返我個collection先

有時睇啲post #number係咁skip真係好搞笑

完全封鎖